五大學校長聯合呼籲各方克制 並請學生、校友及其他人士盡快離開現場

[Now 新聞] 【最新】港大、科大、浸大、理大及城大五名校長聯合呼籲，在理大一帶的各方克制，並請學生、校友及其他人士盡快離開現場

【Now新聞台】香港浸會大學校長錢大康、香港理工大學校長滕錦光、香港城市大學校長郭位、香港科技大學校長史維、香港大學校長張翔，聯合呼籲在理工大學一帶的各方克制，並請學生、校友及其他人士盡快離開現場。

一出即拉，點離開？
冷氣太凍？

屌你 班人真係on9到 叫人離開 依家個問題係冇得走啊

叫呢幾條友落場先

得中大校長仲有人性無簽
理大校長同其他4個唔係人來架

on9 你落黎開路未走到囉

離開即刻投降被拉咪撚戇鳩啦

傻左？ 根本走唔到呀

勸降

八大校長 有五個黨員 一次過睇哂

請聯絡仲喺Polyu 嘅手足嘅家人

杯葛中大？

個仆街陷家鏟騰錦光死9左去邊？
淨係識得9up

定係佢已經被禁聲...

走你老母
你過嚟護送人走啦

最撚冷血嗰5個

講到人地有得走咁

死撚開啦嗰5隻冷氣軍師 十足十呢度啲人咁 日日叫人走 而家係走都走唔撚到 一走就比人打獲金呀屌 叫佢落場試下先啦

點撚樣走呀 屌你老母

收嗲啦
成班教畜
仲衰撚過d藍絲廢老

點走呀屌你老母圍撚哂呀

5個垃圾

好明顯係叫D人出去投降

走L去邊呀?

ust個校長之前唔係因為周同學即刻話過停課？個陣以為佢有啲人性…

校長unun腳出聲明，自己間學校出事都唔出黎

奶共正人組

收皮啦 死全家

比魔警圍緊點走

dllm la 點走呀

五隻共狗屌你老母

出黎啦仆街校長
仲出聲明 正撚樣

冷氣軍師都冇你哋咁仆街

你地5個落晒去一定救到手足
唔好剩係出D ON9聲明

落地獄啦

點撚樣走呀屌你老母

收皮啦

走到邊個唔想走 成班垃圾

漢仔同張仁良都冇

離開唔到呀

其餘校長都算有人性
你地五個仆街快啲死全家

證明段狗比較之下已經係最好既校長 得段狗係企係學生個邊

係冇中大,呢5條奶共撚樣
呼籲？落場做實事先

屌你老母， 點離呀

即係叫人投降

屌你老母 你5條友行出黎手拖手擋係前邊啦

圍成咁點走呀

呼籲有撚用咩 你五個校長落去poly啦
屌你老尾

離你老母
你入去帶人出黎啦

即係叫你班人咪去Poly阻住d狗曱甴入去拉人呀
講緊出面d人

點撚樣走呀on9

點解永遠都唔係叫警方離場?

同學係IRONMAN 定巴斯光年?識飛?

你地五位不如去救人啦
成日講盡快離開
走到咩?

走撚到咩仆街

仲有公大校長係人大代表
不過冇人侵佢玩咁解

走撚到先得架屌佢老母臭閪

今時今日仲講d各打五十打板既野，班校長仲同自己講兩邊武力係對等

佢地係咪傻撚咗？啲路blocked晒，點離開？

屌你老母
你五條蛋散黎做人鏈送d學生走囉
講撚到有得走啦
當初你地老豆應該射落牆到都咪生你地出黎
讀咁多書無人格既屌你老母

走唔到
點離開

你入去帶人離開囉

on9

我當唔同政見都可以保護學生掛
屌條友一次保護學生既聲明都冇

點走呀屌 你走比我睇

走點走？而家一走即告暴動，你理仆衝校長有冇幫過學生出聲，有冇幫社會不公出過聲

點樣走呀，你走黎睇下

滕校長學段王爺咁落場帶人走咪走到囉屌你老母

屌你老母郭位，出賣學生出呢啲聲明就咁快手，平時就潛撚晒水
屌你老母含撚啦

成班垃圾校長

旨意佢哋不如希望沈祖堯好過啦

落現場救班學生啦求下你地
最有態力做到野就係你地

佐敦手足要人

UST個位...CLS 自己學生出咁嘅事仲可以咁

屌都廢事屌佢地，成班仆街陷家剷

漢仔奶共奶到咁出面竟然冇

企出黎擋子彈啦冚家剷

依班垃圾校長

點盡快離開呀！屌你班校長

屌你老味無得走呀

醒未丫？點走丫，五大校長？

五隻五毛校長出黎俾人認住等清算呀？

你五條垃圾即刻落去poly啦屌你老母

郭位 張翔 滕錦光 死全家

香港最藍果5個大學校長

啱, 邊個有名邊個就係僧子手
得段王爺張仁良有啲人性

郭位我屌你啦

五大校長出嚟調停啦

On9

佢哋落場帶人走？
個校長尋日喺hotel icon食嘢都唔入嚟見大家

離到場咩 cls醫生都拉

簽唔切啫

呢5條撚樣等清算
特別係放曱甴入去果兩個

以為佢地喺理工大學一帶

無鄭國漢，段崇智，同張仁良

你老味，出現都唔出淨係出信？

你老母係咪好唔得閒

特別係理大果個校長

叫佢地問下中大學長個日咩情況先出黎柒啦

點走呀

漆咸道南行前幾步都中子彈呀
On9走閪

郭位: 我比梁振英屌緊屎忽, 不了

最冷血個五個垃圾

邊個唔克制先？黑警又實彈又水砲車

理大你仲好意思出聲？所有野都係你班契弟做成

垃撚圾

五大校長都係on9 依家唔係唔想走
係你班曱甴封人出入口阻人走
一出黎就畀曱甴咬 點走啊

姓滕個位人格分裂？
呢獲野你攪出黎
依家出聲話要調停
食撚咗屎？

屌你老母，讀撚壞左個腦?
落黎poly行一轉?

終極離地冷氣軍師
你老母, 你5個人出黎企係學生前面好過啦

黑警走左咪走得囉
叫黑警走先啦

冷氣校長收皮啦

應以黑警及狗官同一對待方式

中大校長：屌你我落場都要食tg

點走？

佢哋根本要你地自首投降

有撚用呀，都唔比走又零交通，克制到今晚仲點會咁悲壯，五條弱智仲on9 過念力抗共

離撚地？
宜家班小朋友就黎死呀 真係無命會死呀 屌你
成班高層含撚啦

真係愛學生就五個入去帶領學生離開
你哋會萬世不朽

含撚啦佢 仲要聯合一大班人打飛槍 有得走早就走左 洗你講？

點走?
講完當做左野阿?

滕感光隻支那食屎狗係邊度

鬼離開到咩屌

D垃圾校長真係離撚晒地

咁仆街
有無人知佢住邊
去佢屋企尋人啊

紅太陽五人組

我屌你老味，你5條撚樣而家入去再行返出去試下啦
得把口

走唔到呀大佬 要都叫popo撤左先啦 有冇留意過而加係發生咩事架 責任唔係學生度 攞唒槍你估學生唔想走咩

可能無睇新聞

PK滕錦光 點走呀而家

校長，請問點離開?

全部食屎狗
屌你老味
連人地係出唔到黎 都唔撚知

正正係呢5個仆街唔撚出現

屌你老母 出黎調停啦

傻撚完未呀 點走撚到出去呀仆街
講少兩句做咗啲有意義嘅嘢啦

你班仆街叫班狗走開，啲人咪走到囉。

走走走 邊個唔想走 可以點走

點
撚
樣
走

你地幾個落去開路啦唔該

咁佢至少有參與過非法集結

有冇諗過公大嗰個仲惡過依幾個

咁唔好叫段狗啦，比番少少鼓勵佢繼續企我地呢邊

睇黎做校長首要條件係識飛

走撚到?

叫校長去將全部警察推出五公里外，再俾佢地撒退

出張廢纸有撚用

on9 離你老母個閪咩
封撚死晒唔比人走

被人食住？搞乜，請大陸又要俾錢，請其他人又要俾錢，俾錢仲要被人食住？

叫popo撤退先啦屌!

Po依度托柒？

點解咁嘅人渣都做到校長？？

三個稍為有人性嘅

屌 都要走到先得㗎 on99

可能早瞓

走唔撚到呀on9

封晒點離開阿屌

係咪姐係叫入面啲人岀嚟自首吖？

呢3個都係似番個正常人
其他全部畜

本身成晚都好傷感 見到呢句 真係笑左下個屌
Btw 救人啊 唔好再理呢五條鳩佬黨員

屌你老味試下落poly一轉無穿無爛出返到黎先講野啦

封晒路
走？點撚樣走？

走到走撚左啦 佢地有無人性

點離開先得㗎屌

理大校長我屌你老母

理大個校長好想人服侍下佢
係咁出埋晒啲垃圾聲明

而家連記者都唔放過

黨委s扮中立

漢仔係隱形人唔係正常人

你班仆街咁關心唔派架車過去？

根本離開唔到

平行時空

郭位我屌你老母除咗篤灰仲識啲乜

又講埋d廢話

Sad... 唔想話佢地；由其係段生。

不過夜喇，你地訓啦

政治問題政治解決
無能特首委過於民
警暴鎮壓全城反抗
如不收手柒出國際

訓l左丫 校長們

中大仲敢咩

叫黑驚離開現場先

一走就拉
屌你老母啦食屎狗

出嚟呀 救人呀 反包圍呀 突圍呀

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

點走呀，屌你老母，無裝都拉

你走比我睇呀 離地撚

叫人走跟住大圍捕？

係咪未撚訓醒呀? 滕錦光你死撚屎啦

推左先

點撚走
食撚屎

叫班仆街幫手開路囉
得個鳩嗡

屌佢班仆街唔叫班狗走

離開俾佢拉?

HKMAP.LIVE PLZ

五大學校食撚屎啦
死去北京奶京老爺屎眼啦仆街

段生冇簽到

Xgu垃圾支翔

push

走到就走撚咗啦佢地得把口

屌班垃圾校長真係離撚哂譜

咪俾人拉囉